動物有冇弱智

唔計人類

有

依種叫咩名堂 唐仔虎？

即刻冇晒霸氣

Moon Moon

最撚on9係哈士其

懷疑哈士其係天生弱智 上次去朋友屋企 佢隻哈士其係咁跳舞 又整埋啲on9樣 笑撚死

但野外見到牠我還是會拔腿逃走的

唐白虎

屌

本身燥燥地
但見到笑到停唔到

有d似海狗

動物界錢七%